Acest animal nu are un picior.	1
Acest animal nu are coada.	3
folosesc butonul sent pentru a scrie un diagnostic intr-un fisier si nu in clasa diagnostic !	1
oare se va sterge ?	1
sterge-te	6
flufy e un cocos	7
coco roco stergs	7
coco ce faci tu	7
coco	7